由曹星如、GEM睇出為何香港不再風光原因

一句講晒：多批評少鼓勵

其他國家自己嘅選手輸咗， 即使自己嘅選手幾廢都好， 佢哋都係唔會鬧， 反而係會選擇 鼓勵。 我唔係話盲撐， 但係曹星如跟足曬規矩玩， 做到世界冠軍， 有咩問題。
例子： 菲比斯嗰陣畀人質疑佢食藥， 全個國家嘅人都支持佢；孫楊食禁藥， 全國支那都支持佢

我唔係話盲撐係一個好嘅風氣， 但係你睇下人哋國家嘅運動員唔跟規矩玩， 佢哋嘅國民都會支持佢哋， 我哋曹星如跟足曬規矩玩都畀人diu， 試問行業嘅風氣點會好？

再睇返宇宙gem， 一個咁有才華嘅人喺香港， 當日畀你哋diu到飛天， 當日咁多人批評佢嘅時候有邊個支持過佢？ 到返大陸唱歌，又diu佢奶共飆高音。問心嗰句， 除咗批評之外香港畀過啲咩呢啲歌手？ 一個咁有才華嘅香港人紅遍成個大中華， 我唔敢講話自豪， 但至少諗唔到理唔欣賞佢。

到人哋真係去nasa唱歌， 先走呢叨光， 話gem係香港人， 支持佢之類云云， 成個勝利球迷咁 ，究竟知唔知個醜字點寫？仲柒過啲支那人

相反睇番支那， 人哋個市場真係畀咗好多支持同鼓勵， 先唔講錢先， 先講粉絲方面， 人哋真係會無條件支持自己鍾意嘅偶像。 自己鍾意嘅偶像比人話， 佢哋真係會同你嘈到隻揪咁濟

喺呢度令到我回憶返起李麗珊/ 乒乓孖寶， 當日嘅香港人會為到自己地區嘅運動員感到自豪， 當日嘅香港人會欣賞佢哋嘅努力同埋不屈， 當日嘅香港人會讚賞自己地區嘅運動員。

香港人， 對自己地區嘅人都唔感到自豪， 呢一個世界有邊一個國家係咁嫁?

唉

李麗珊係值得支持
但乒乓孖寶兩個大陸仔 係大陸冇位上先落黎有咩值得支持

下 我好撚支持李慧詩喎

佢幫緊香港出賽喎
所以話香港業界沒落唔係冇原因
又diu一餐

樓主你走先 我幫你頂住

香港好多人最叻係道德高地批鬥人
但地多時都係一知半解，人云亦云

黃金寶唔講？
-6俊唔講？？？

只要唔講人話,唔奶共,唔藍,反極都有個譜
曹星如除左係連登,大部份香港豬都支持

喺連登講真話預咗畀人哋
你睇下人哋 支那人用微博
孫揚單嘢， 黑都可以講成白
我哋曹星如 跟足規矩做世界冠軍， 畀人diu到飛起
我係香港運動員都感到心痛

經過半年香港人都對自己既身份自豪

咁有冇人反李慧詩？？

永遠支持左倫右李！

想跟特首說聲加油 我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

身份認同唔係建基於浪漫主義
係要自己地區嘅人創佳績
好似08年奧運咁， 嗰陣支那咁多核突嘢
香港人都認自己做中國人
點解呀?
因為覺得中國做咗件好威嘅事

但而家個問題係
我哋地區嘅人幾叻都好
有一班人都搵位批評
人云亦云

本來講得幾啱
但拎曹君如做例子就錯晒

樓主講得啱，香港運動有幾可會比香港人深深咁去支持，贏就話為港爭光，輸嘅就屌到佢仆街，我係香港運動員都感到可悲

你用香港人同大陸人比係無得比架wor
大陸個種係俾人洗左腦先咁"愛國"
香港人正正係有自己既諗法
唔係盲目支持 先高質過d大陸人

條排骨仔打垃圾刷數據影撚衰香港人都唔反得? 你覺得佢無錯咪同支那一樣盲撐囉

香港人反抗 香港人報仇
輸打贏要 專打自己人
我敢講如果琴日rex贏左 今日一定大把人吹奏

香港人仲以為自己好有優越感
實際上都係垃圾民族
睇唔起自己人居多

嘩！使唔使呀？

就係呢啲囉
聖人咩diu你老母
人總會有年少無知講錯嘢嘅時候

人哋知啦陳赫呀， 之前偷食畀人diu到飛起， 支那人都畀 機會佢， 而家 紅得返起

人哋鄧紫棋講出一句嘢畀你針十幾廿年
劉德華支持填海diu填海華diu咗幾年
佢哋返支那發展唔係冇理由

skip 左唔敢覆
樓主3毛確認

唔好講埋啲廢話啦
連登仔最鍾意批評
暫時未有位畀佢入咋
一有位畀佢入 衰足成世

事但啦可能人地根本就唔care

無人認做中幗人

係囉我又係3毛
當日叫人守poly就人民英雄
我叫人走就畀人話係三毛同埋阿sir
我已經習慣曬㗎啦
免疫呀

我咁講黃金寶同埋-6
香港人搵到位入一定踩足成世

黃支持 藍既基本上唔可以當係香港人 你支持埋我個份

你駁唔到姐傻仔

藍星如都撐人地同狗跑步叫佢打你打大力D呀

香港唔需要呢啲人

劣質基因係咁
人地講錯野 做錯野
唔會比機會人翻身
欺善怕惡
淨係識狙擊 回帶一d人地黑歷史
咁得閒屌 又唔見落足力屌黑警 屌共產黨
係有料一早推翻左呢個政權啦

下 我一直都支持gem 架喎

件刷分排骨仔都吹奏
講到反一兩個人等如反香港人上位
無限放大係五毛常用技倆

講到李慧詩無輸過咁

你都on9
人地舉例子就話個別事件暫時未有位入姐
自己啲例子就屌點解唔包容
你林鄭嚟？

鼓吹盲撐仲咁撚多9up

美國佬夠有共和民主兩黨呀
民主黨好多人爭特朗普
共和黨嘅人做咗樣勁嘢民主黨嘅人咪趴喺地下打曬飛機

香港有黃藍兩營
藍營係唔撚係香港人呀

如果

唔受得批評的巨嬰

奶共咪比人批評啦
唔通奶共又要支持喇喎

當一個人99分
人地會支持佢 話佢高分
香港人會批評佢 話佢差1分

諗下當年香港人點對梁天琦

下下要人贏左先支持 要人贏到再講啦
咁不如唔好出去抗爭啦 贏到先算啦
咩都咁既心態 淨係識批評d唔影響到政權既人

大撚把啦
就咁數都4,5個

gem, andy lau, 曹星如， 陳偉霆

真呀
話知佢黃藍都反佢走精面刷分啦
人地申請挑戰佢又拒絕
自己又搵d弱雞挑戰

使唔使再數呀再到我驚數到聽朝喎

屌你咩呢4個，一路都反

咁易大把人做左啦
講就講刷分 咁易刷全世界大把人都不敗啦 出左名未

的確你可以話佢唔勁 但唔洗踩到香港人地底泥咁
難得有小小成績 出到下名都唔支持

笑撚死 奶共都要原諒 你咁撚大愛原諒堆黑警啦

咁鄧紫棋去到nasa唱歌又做乜撚嘢呀
要反就反到尾
肉唔撚肉酸

完全同意
博唔撚到
不過肯定俾人鬧

留名等睇有人話「奶共gem有才華？咪又係靠奶共」「係咁勁攞billboard 啦」
「曹星如有咩咁巴閉姐 咪屈身高手長減到輕磅數打細粒仔喳嘛 叫佢同泰臣打呀咁勁」
etc.

正常打業餘嗰啲17歲開始打㗎喇
佢24歲先開始打
你話佢拒絕人比賽嗰陣都三十幾啦
唔好人講你又講

唔使諗理由點解唔鍾意佢架
因為香港人就係「見到你起 就唔撚鋸你」

奶共都支持

陳偉霆都紅遍大中華，但我諗唔到點解要欣賞佢

我習慣咗㗎啦
當日喺理工大學我叫人散水畀人diu到飛天
叫啲人唔好打陣地又畀人diu
五毛散水撚同埋阿sir 係我嘅代號

訓左無睇
想知屌乜

未去到nasa表演啫
一紅到出國際香港人就爭住奶

尋日曹星如打輸咗畀人*佢廢

我覺得唔係唔講
係唔應該忽視香港人好多時野野踩多過真係去欣賞既心態同性格

香港人係咁

gem 邊有奶共啊

本身我都撐樓主
但係你一講陳偉霆就⋯
條友冇認過自己係香港明星
你前面講嗰三個都係有實力
撐都可以撐得好D
威廉陳就算啦好冇

咁浪曼？

逐一批鬥埋當年讚京奧堆奶共撚啦
係連登 一出世就要反共 唔反就唔係同路人
當年中國拎最多金牌 邊個開心過既全部同我死全家啦

天琦叫大家令立場唔同既人變成支持我地
你班撚屌就淨識批鬥人 奶過共就係一世

戇鳩
正常見到打輸應該係覺得唔抵 可惜 會諗下到底邊度出錯俾位人打贏
屌個班個啲心態十成低下層黎

笑撚死, 689想當年反共添, 咁你而家支唔支持佢啊

曹星如同gem都唔係好成功

喺我嘅立場好簡單
只要係香港人出到名
我就一定揸住佢係香港之光
話知佢係 藍定黃
唔理支唔支持佢
至少唔diu
個業界先會慢慢好返

正係識搬瘋蝗槳 的士陳呢啲出嚟 又唔見你講吓大J 吳志森？就連難民之父之前做到野大家都有讚 根本運動之後大家connect咗好多唔同過去背景嘅人 你都當睇唔到

即係好似對啲名人

唔表態會話你點解唔表態，中立撚？

表左態就會話你唔夠黃，淨係黑色icon 就夠？
夠黃點解仲用tempo？係咪抽政治水？偽黃可䎵

利申：唔係分化
純粹唔明白點解我地呢邊陣營會咁樣
點解唔可以團結啲

大把人正評
冇嘢好講

條友刷戰績 又避賽
呃個拳王返嚟 有乜好支持

「刷分」就估到實係針呢樣野
而無人會去睇佢訓練 打法 其他野
香港人=捉負面野睇跟住屌 咁個心就會好舒服

呢啲嘢都唔係運動前前後後嘅問題啦
運動前咪又係鍾意diu， 三句唔埋就批評

笑撚死 瘋蝗漿依家反共咪原諒佢囉 奶完之後收聲潛水博洗底就想人原諒佢？

香港人既特質就係：乜都要屌 👍🏻

見到堆自稱香港人既人咁柒真係......
連大陸人都不如
人地比人洗腦 盲撐 但團結 藍絲都係咁
我地就恃住有所謂獨立思考 去盲反

點贏呀 咁樣爭取唔到民主架

好中
某啲階層既香港人係唔知點解剩係睇到個一分

冇人講阿 收皮啦

孫楊而家邊個支持

香港人要求高左, 曹星如GEM之流香港人(起碼我)實不能認為係不世之傑要去膜拜

唔需要你就真你個名

我認同樓主

至少睇下佢都有努力去訓練去打
唔係剩係睇負面野跟住剩係針住負面既黎評論

rex無為香港人出過聲

GEM唱歌點都有啲實力
曹星如條垃圾
打哥布林都算
仲要根本就唔完全算係世界冠軍
笑撚死
我就好撐傳家俊 李慧詩
同新果個土炮羽毛球手嘅
至少人地打嘅對手係有實力
唔好自己揀廢柴來打
沙包哥布林拳王收皮啦
你估真係識Marketing就玩晒咩
運動員之恥

其實樓主唔覺得 係連高登先屌曹星如咩？
我身邊既人 各個既fb page ig 全部都支持佢

呢幾年黎 我真係淨係見連高登咁反佢

曹星如幾撚時做過世界冠軍
唔敢挑戰世界冠軍就試過
或者琴日輸俾世界冠軍就試過

唔係唔支持佢 但佢冇運動員挑戰既精神
揀對手 地頭蟲
衰過美麗傳承

香港從來冇鼓勵文化最鐘意睇人仆街

自己睇返梁天琦點講
返去背書

有實力就自然有人尊重，要上位就自然有人批評

咁都可以上熱門，拉。

垃圾po咪撚理佢啦，舉果兩個例子打篇廢話出黎

不推文回覆，做返正經野

但我有講錯？

結論：港豬真係垃撚柒圾 每一方面都係

on9 呢兩條友唔抵幫

又黎啦
又係呢啲野

咁王家爾呢？
佢係香港人， 但係話自己係中國人
成日譴責我哋
想問下樓主支唔支持佢

如果係我我就支持唔落手

好似到而家都不知悔改！

可唔可以壯大左香港人士氣先
又話香港勁揪？香港人打不死精神？
不如贏左呢個極權先再批判人地政見啦
屌鳩人地刷分唔會打得贏黑警架
唔好針對d濕鳩野啦

都係嗰句

自己睇番人哋民族點樣對待自己地區嘅運動員
我哋民族點樣對自己地區嘅運動員
跟足曬規矩玩， 有咩問題

盲反條毛咩
呢兩條賤種有乜好幫

以李慧詩計，佢個樣應該覺比較男性化或者唔算靚女，但連登仔咁外貌協會都無反佢，根本係形象問題，有個四眼妹桌球都好似無人反

曹星如都算
Gem都要盲撐真心不了

成龍而加有幾多香港人會爭住奶

我都覺得，不嬲連登同Facebook 兩個世界
可能真係Haters gonna hate

賤種就係賤種
跟足規矩做垃圾就係垃圾

on9 我支持曹星如 支持所有香港運動員
但瘋蝗漿唔明點解要支持

TDLR
幾時打井上尚弥？

你老母班連登仔支持香港得把死人口啫

咁你諗下點解佢會走去幫支那人都唔多香港人喇

8964嘅時候有邊個歌星係支持支那人㗎
香港畀到啲咩啲歌手啲運動員?
錢已經唔使講啦
連支持都冇
我都走去幫支那人啦

曹星如同黑警一齊跑步喎何止批評 直程要批鬥添啦

收皮啦你

以為有咩大道理
講埋啲垃圾

曹君如
揀對手 打衛生拳
本身已經違反奧運精神：更高更快更強
好意思參加奧運？

GEM邊忽代表香港？
佢返強國會話自己係香港人？
真正香港巨星 係梅姐 李小龍

因為奶共有錢賺呀嘛on9 你估真係同你有親？

仲有何詩蓓

咁我覺得又唔係咁睇
我覺得金錢都係好大嘅因素

中國人唔係東亞病夫

洗乜睇佢地
睇下雞丁就知

香港人特質黎
踩人唔洗本 睇人仆街最開心

樓主又咪係一味盲反香港人依個身份
明明李慧詩都無人踩低佢

真係唔撚係，廣東話都唔撚識，
大陸唔要既低端人口放落黎

其實我唔明賺錢到底有咩問題
如果個處境係你一係賺到錢
一係返黎搵唔到食
你揀邊樣 可以你揀骨氣啦
但我由始至終都覺得揀錢都無問題

好彩你提一提雞丁
個細路真係慘
遲早又要畀人好似以前 大j咁畀人批鬥

幾時做過世界冠軍丫？？

因為佢係藍

反送中咪香港人做咗件值得有身份認同嘅事

剩係你幫人改名叫-6俊就已經踩緊啦

改花名唔該改個運動員自己都認可嘅唔該

屌你呢啲真係極撚端到無論

唔好哂口水説服兒登仔啦

喺大陸 有錢有支持
喺香港 冇錢仲要畀你diu

幾時有話去nasa唱歌無反到
你自己翻去search吓先啦
Gem粉自己高潮就屈所有人都係

污點放大一百倍
同時以前有好多人利用所謂香港「正能量」「本土」黎維穩
所以反效果一定有d, 但當然宜家又要有啲危險意識嘅，但都盡量讃多d(只限自己人）

咁外藉人士打港隊都要屌

全藍班

奶共就批評
係咁

Save this and read this a few years later . You will see how flawed your arguments are.

忍咗好耐不吐不快

傳統儒毒就係咁on9
只要贏左，有冇出術都會全力支持
一輸左就慘過地底泥

但係香港係異類，將功利主義、光環主義apply落所有野
贏左（有出術）：你出術，垃圾
贏左（冇出術）：香港人好野，大家跟機比個like先（幾個月後：who?）
輸左（有出術）：垃圾中既垃圾，無人可憐你
輸左（冇出術）：都話香港係運動員墳墓，做運動員垃撚圾，又搵唔到錢，算吧啦

大撚把上強國搵食嘅無出聲奶共無發聲幫香港人 香港人都唔會反 從來頭尾大家屌嘅都係出賣港人奶共嘅仆街 可能你覺得為錢出賣良心係ok啦

樓主真心膠？
掛住香港之子牌頭刷數據、有名無實既人
唔值得屌？
唔好講咁多，夠薑同井上 河野打番場再講。
那怕係比人打到頭甩，我都會尊敬佢。

曹星如：華為香港區代言人

完

認同
曹星如我唔了解，但我覺得gem係太過畀香港人排斥
真係唔係佢fans
佢做咗啲乜嘢，要畀香港人咁憎佢憎到又改名又笑佢， 比自己出世成長嘅地方嘅人討厭覺得會更加痛苦。

人哋有才華係香港得唔到賞識，咪北上賺錢囉 。 咁人哋都要搵食㗎，又係你哋唔要佢。
到今年佢都冇話支持香港警察，同埋祝祖國生日快樂。
要知道大陸啲明星每一個都有喺微博到post呢啲維穩說話， 十成係畀人強迫要post，但係佢冇。

喺咁嘅環境沉默已經係表態。

咁多個明星奶共奶到出曬而唔去屌佢，屌個幾十歲只去賺錢冇表態嘅明星。

連登啲痴線佬根本乜都屌一餐， 請問有邊個明星喺連登冇人俾人屌過。
香港人又冇獨立思考人笑佢又笑。

個撚個都驚咗你地唔敢去嘗試。

呢個我又認同佢

仲有The loosers樂隊

冇一個win option

樓主會當睇你唔到

我覺得樓主太理想主義
依家係二元分立嘅社會

梁天琦話要拉攏啲唔同政見嘅人
但係我覺得拉攏明星會唔會有啲艱難
因為大部份都係睇錢份上
邊度有人請佢就去邊度㗎啦
就算拉攏到佢哋，佢哋會為我地做到啲咩？
為先地發聲都好似冇咩用 ，港共點會聽？
大影響力嘅商界都有發過聲喇
李嘉誠夠講過野啦
咪又係冇用

同埋有幾多個真係好似hocc 願意同香港人同行？
不過我都認同樓主話唔好憎人富貴厭人貧

其實gem有堆香港fans好撐佢
撐到宜家
你講個堆好自豪個堆應該係佢的fans
唔係憎佢個堆
如果你要屌香港人點解唔撐佢
建議你搵番佢的事件睇
最出名應該係甄妮同叱吒

我都覺得明星上大陸搵錢係冇問題
一買一賣
但係啲撚屌冇實力為咗搵更多嘅錢
幫中共賴鞋底 話我地係暴徒
咁點解仲要支持佢哋

香港文化黎，
最叻就係做判官，
咩事對錯都好都串咀大聲屌番轉頭先，
跟住d九唔搭八既就會一面倒加入風向吹得旺盛個邊先，
直到俾其他人圍屌到反艇先會死死氣屈服

出賣港人既屌得啱
但單純為賺錢既我覺得無問題
有啲人係連搵錢都俾人屌既

黃金寶喺舊登比人屌又唔見你提

盲撐堆偽人唔見得會爭取到民主

on9
反漿係因為佢奶共，唔關唱歌事

講真我都可以理解啲明星唔表態但係我覺得都唔一定要奶共

連登仔成日逼人要行埋一邊
咁啲明星梗係揀奶共
反正去邊邊都會死

揀咗做黃絲仲要畀連登仔批鬥唔夠黃
又俾中共封殺
兩頭唔到岸

呢樣我諗同
有啲係屌返香港人既真係廢既係應該反

其實我地香港人好鐘意睇運動
香港足球隊幾撚廢都好支持
輸佐都唔會屌

點解曹星如會有人屌，樓主可以理解下點解
樓主睇下ｗｉｎ點數之前個場，連登都好多人支持佢
問題係佢比人感覺係比賽勝，但輸過程，個感覺好不公義
人地搵佢重賽，佢就不算閃閃避避
香港人道德觀非常高，每個人都有公義左膠，幫理不幫親咁解
如果唔係點解會有藍黃之分

同埋藥物揚係聽証會之後都比大陸人反啦
唔好講到香港運動員就一定要盲撐

不過同意應該暫時槍口對外先

所以我覺得陳奕迅做得好啱
兩邊都唔講收爹算
真係會令人專注返係佢嘅作品

咪撚屈梁天琦封信啦撚樣

推

單純賺錢係無問題 香港依家市場細養唔到所有人大家都知 有錢唔會唔比你搵 但奶共反港嘅就不了

係呀
成龍咁仆街都唔好屌
滿意未

17年世界拳擊組織第一位

好似乜春野羅均滿 梁列唯
本身冇咩料到又樣衰 冇乜人鍾意
依家撐下警又可以返大陸登台
(不過都好似冇咩人搵佢)
好撚柒 奶完都冇人搵佢開工

欺世盜名搵笨柒都唔屌得
唔係你就係唔撐香港人

講過唔想講
對外我一定話呢條友係香港人
係香港人先做到啲咁勁嘅嘢
唔做任何安全措施喺廿幾樓跳落去
你哋外國人同支那人都唔得

我都唔會diu
得閒拎佢出嚟同支那人同埋外國人打下丁

好撚支持MARCO FU, 李慧詩 VIVIAN 喎

此post 已完

唔關政治
成蟲唔尊重女人非禮 人
搞大人哋個肚唔應人哋做女

呢啲人我支持唔落
佢仲要曾經風光過，但真係不了
我覺得如果真係撐都要撐啲有質素嘅人

香港成個社會風氣不嬲都係咁
出世前已經要贏在起跑線
成套教育制度就係話你聽唔可以有failure，一步都唔錯得
到出黎職場就更嚴重，大家都想睇人仆街
只要錯一次就無限狙擊、無限鞭屍
精英主義得太緊要

Gem 真係奶共
講到我地屈佢咁
人地武漢加油呀

屌 香港足球隊有半數鬼佬入籍兵又撐唔撐啊，人地係代表緊香港出戰架

真
你淨係睇香港小眾興趣比大眾排斥同漠視，同時d小眾興趣又鐘意大家圍爐小圈子互屌

同時有堆團體不斷消費香港人（團結香港基金乜乜乜）但又毫無作為
至於有人見到咁咪奶共

雖然今時今日好同意奶共或明顯表示藍方係要屌

利申唔屌曹星如，打績分身邊人都係抽兩句
至於王祖藍，王嘉爾果d就不值一提

李慧詩又要搵，黃金寶又要搵，傅家俊又要搵。

李麗珊又要搵，呢個仲要搵左廿幾三十年都未搵到

鐘意批評係香港人天性，屌人唔洗本

你自己都識講身份認同有差異啦
咁個民族都未確定到
咁點會有民族團結呢
我問你 到底係武漢出世嘅梁天琦係香港人
定係係香港出世但奶共搵錢嘅gem先係呀？
我撐梁天琦唔撐gem就係香港家陣咁廢嘅原因？

做乜笠水唔同井上打啊打手？
奶共gem咪撚屈鳩連登呀
有撚人撐佢啊

你當設訴之都流既咩
意見多多難服侍，比少少錢當自己大帝，做過服務性行業就會感受到香港人係最難頂既物種

講錯就要受返個後果啦
佢話一句年少無知 唔小心講錯就冇事 邊有咁著數？
又 佢有冇出嚟澄清/認為自己失言？ 如果冇 你又何苦幫佢諗埋
呀曱甴強話佢係幽默大師 講錯野你又屌？ on9

又屈
咁我盲撐埋香港明星足球隊啱你心水未

咗
滿意未？
唔係殘體都要屌，呢個社會痴撚線

道理

其實篇野最多都係話佢on9
信梁振英係好人
但其實佢有咩講錯到？
有必要講到失言或者要道歉咁嚴重？

做公眾人物想帶正能量俾人好正常
唔通下下要帶頭屌柒個政府先可以做藝人咩

屌佢班洗地撚
Gem 都想洗白
你係支持香港運動既不如入場睇港隊啦
行動最實際
港超都費事叫你去啦

果兩隻奶警察，奶共狗收皮啦

個人定義：
梁天琦是香港人 邊度出世唔重要 邊度成長先重要

gem我都當佢香港人 只係佢親中而已
至於佢當唔當自己係 咁就係佢嘅事

庸人就係鍾意將一個人嘅身份認同與政見掛鉤

邊個痴過gem啊
你咪亂講wo
佢上nasa又點
佢依家咪又係係大陸撈唔掂
咁陳偉霆你係咪又要平反啊？
佢搵得多錢紅wo
召喚陳偉霆喊gif

擺明玩分化啦
立即屌佢

好中肯鬼佬入籍就得
大陸人入籍就唔得

推
次次見港隊得幾千人入場好心up
真本土運動員唔支持 走去撐個奶共

大家對香港人既定義唔同 由你我就睇得出香港真正不再風光既原因啦 藍黃同民主共和拉埋黎講 你都幾好笑 🤭

Gem 真係非常簡單，佢自己清清楚楚表明親中瀨共，當初睇唔起香港走去中國發展，個時香港都有大量fans嘅，批評都係佢瀨共後接踵而來

問題係 佢地唔係本身企係你果邊 講錯一句說話 就將佢推落懸崖
依家係人地由頭到尾 都係企係對家果邊 從來都冇為你做過半點好事 甚至係一句好話都冇講過 既然佢從來都冇撐過你 自己貼塊面埋去做乜

樓主不如支持埋藍店啦 都係香港人黎

😡

中撚曬

屌你老母 GEM 支持689 架

鳩打文 無前文後理講到盲反咁

sor 我係唔覺得GEM 叻架 唱到去邊都好我都係覺得佢把聲好撚煩

點解你又講到香港人唔支持自己運動員呢？
李慧詩呢？傅家俊呢？江旻憓呢？佢地輸左有好多人屌佢地？
曹星如俾人屌唔係因為佢今次打輸，今次打輸俾人話只係個果，佢打職業嗰陣刷分打魚腩都算喇，之後連同河野重賽都唔肯仲縮返唔敢打井上尚彌，仲係咁吹做神奇小心香港之光先係最反感
如果香港之光傅家俊更加值啦

講到尾咪又係人地講野唔鳩岩你聽就要批鬥
佢成篇最多咪港豬大愛撚 平時不問世事 神愛世人所以愛埋特首
失乜鳩言 所有藝人都一定要同你同立場架咩
如果當日香港人肯比機會佢 佢留返係香港發展 無條件支持佢 話唔埋佢會由中立轉黃 但就連呢個機會都唔比人
不過又咁講 佢上支那發展係佢經理人當佢係商品咁賣 邊到搵得多就去邊 佢開咁多次世界巡迴演唱會 有幾次係完全收唔到錢 所以上支那發展唔完全係佢決定

屌左條排骨仔屌撚左幾年啦
你坐左幾耐呀撚樣

on9
咁乜柒例子都唔得啦，乜都話未搵到位未搵到位，咁多個別例子呀？
咁你答我李慧詩輸嗰陣有冇個個都屌佢呀
答啦

佢有真實力 邊個會屌
唔見負碌俊 牛下女車神被人插
因為佢地真係同世界上最top運動員鬥緊
君如只係刷垃圾上位 除左井上邊個對手有名氣？

盲撐Marco Fu
成日輸都撐
藍星如就不了
宇宙漿就.....你無撚嘢呀？

我幫佢答
香港人未搵到位入佢地，搵左十幾廿年都未搵到
on99

笑什麼你也是
下下一碌鳩打一船人，一句「好多人」就代表當左真係好多人

因為樓主真心相信運動員係由市民當中脫穎而出，所以代表緊香港市民
但實際上運動員只係一班小圈子，小圈子圍內搵人由細接受訓練參加比賽。所以點解運動員九成都藍，就係因為你唔靠關係唔識啲圈中人士，根本冇途徑入到港隊

一個真實力多啲 一個少啲，但係你都唔可以忽略佢地嘅努力，與其屌佢有幾假，不如專心撐啲真實力運動員

首先第一點最基本，賣港唔認自己香港人嘅憑咩要香港人撐？用返你啲例子，菲比斯同孫揚有無唔認自己國家先？
btw 我呢度指嘅「認自己香港人」泛指言語上話自己中國人，亦包括行為上賣港。

第二點，上面都有人講過，香港人會反，就係因為香港人會用腦諗嘢 菲比斯撐佢，係因為唔信佢食藥；孫揚係捉到食藥都照撐
調返轉成個case，拎返黃金寶出嚟話佢踩車咁勁係因為食藥，香港人都會撐返黃金寶。但同樣地假設黃金寶就拒驗又發哂爛咋咁，佢同孫揚只會落得同一個下場。

題外話，我竟然花咗咁多時間同三毛討論，覺得自己都黐Q 咗線

曹星如認同
但GEM比反係有原因的

四眼妹冇奶共冇揀波打

講撚咩

U don’t know hongkongers 劣J性

無條件鐘意偶像係盲撐係on9

我淨係由樓主睇得出點解香港仲係咁多港豬死左膠

人地要住夠7年先入藉
呢兩條大陸仔呢

為左拎香港身份證炸屌你老味

如果佢當日真係肯打井上，就算輸撚左都一定更多fans，好似李智詩格拉斯哥咁炒車都冇人會怪佢
但係佢係咁消費香港之光神奇小子咁真係好核突

有邊個撐牙Rex 牙gem 既
不如一齊拉大隊入場睇香港足球隊 真本土運動
香港既未來靠你地啦

3月31日 旺角大球場

唔止呢樣 不嬲香港人自己都唔撐自己產業
做開零售一定知
同一樣產品Made in Japan 同made in Hong Kong
大部分消費者都係狗衝日文韓國包裝

你咁講其實呢個世界乜人你都唔屌得架喎

一樣，除左鳩嗌乜都唔識咁

屌你老母 藍營認自做支那人架
人地共和民主 兩黨都認自己做美國人
你試下有一黨認自己做英國人阿拿

屌你老母 D LOGIC 差撚到
GEM 支持689架 傻鳩
咁都唔反得?

叫返08高登仔道歉先啦

係呀
Marco 神奇小子個朵都俾佢搶撚埋

王祖藍呢

李慧詩輸左都冇人笑佢，大家知咩事啦
當然我唔係話曹星如唔勤力冇付出，大家係唔鐘意佢揀人黎打，然後一路做數字上去講自己連勝幾多場不敗

我呸

agger
不過佢叫李慧詩

咁你就退出連登啦屌你老母

又係呢D on9偽命題. 曹星如呢D自己消費香港個朵先。開口埋口fight for HK. 同支那妺打UFC一鳩樣 乜鳩都祖國乜乜乜。 你努力打 香港人自己識睇。曹星如揀對手刷數據。大把人唔睇好佢外圍賽。咁事實係唔掂 又屌人唔支持。樓主呢D真白撚。

牛下女車神 篤波四眼妹 呢D咪努力 唔日日鳩叫消費香港
阿醬係放棄香港 又屈香港人

知咩事啦

鐘意睇你地捉鬼 內鬥 吹咩

香港人就一定支持, 不過你舉嗰班係支那人囉

我意思係你唔應該假設任何事，冇意義

仲有Marco，對眼有事都去醫，醫完繼續打
輸過俾d 高手都唔會唔再同佢哋打
呢啲先係體育精神

即係破壞討論五毛啦
收到哂

係啊 快啲show block user啦

Marco 連續n年有得打年終賽
根本係真正高手

前後矛盾到咁仲話人庸人自擾

點會
梗係追蹤你
Keep住屌柒你

1st ranking contender 其實係第二位，第一嗰個叫 champion 拳王…

請問比賽攞到 1st runner up，又係第一？

其實曹星如邊有比人屌到飛起，連登就係香港輿論咩？

Gem係因為多人批評先去中國定係去中國先多人批評？
批評佢啲咩？

自豪同浪漫2樣野黎

下次直接屌柒算啦

要怪就怪香港人太醒 唔會盲撐自己人

係，但係世界排名唔係「第一」，又無「金牌」
香港人就覺得佢「廢」

但係曹君如呢d 濕鳩，刷分刷到「世界第一」就啱哂香港人口味
仲搶埋其他人個朵

yes，I am one of them

唔該樓主睇清楚，人哋批評佢哋乜嘢先啦…

如果有香港人身份就唔批評得，請問你點睇譚校長、曾至矮、房事龍、阿叻？

佢哋都為港增過光㗎…

哦
你被請食檸檬後，沉醉AV。
搵到你求seed個女優未呀？金鐘m記仔

認真我當年有份笑過佢-6俊
但佢用實力話比人聽佢唔係-6
相反曹君如 唔肯重賽 又唔向上挑戰
縮埋係到消費香港

屌del錯字

星如幾時變咗世界冠軍啊
世界排名第一唔同世界冠軍喎
成日大肆宣傳個第一搞到啲人以為佢係冠軍
啲fans等佢打拳王等到蚊訓咪愈黎愈少人支持囉
拳擊世界排行榜上面個個打生打死為咗挑戰世界拳王想做世界冠軍
星如刷排名刷到排名第一之後消失咗去邊？
挑戰拳王屢戰屢敗嘅大有人在
攬住個不敗紀錄唔敢挑戰拳王叫人點支持啊

咁點解唔支持王祖藍 Angelababy 王嘉爾
難得香港人喺第二度好紅喎？
又一句講晒：多批評少鼓勵 囉好冇

根本，marco fu同四眼妹 李慧詩 絕大部分支持 冇人反
甚至唔駛冠軍，我見趙俊傑踢波都會支持
咁點解係得君如特別多人反？
原因大把人講咗，係要spin到係香港人唔支持自己人
咁冇計，呢啲論點同中國人點解唔撐乜乜乜 一撚樣姐

曹星如單嘢，好多人連佢隻眼點解會腫都未知 連拳擊規則都未熟
以為打中就係計分 計分就係睇邊個打得中對方
完場就話俾人打到豬頭反而因傷判贏
你可以話佢搵弱嘅對手刷數據，唔敢升磅唔係真男人
咁大把運動員都係求安逸架啦，你睇下幾多球員當打之年嚟中超搵食，你自問自己返工係為搵錢定係為挑戰自我，運動員生涯壽命咁短，唔保障自己你養佢？
咁樣話人欺世盜名然後反佢真係得啖笑

GEM就…我相信好多人反佢唔係淨係奶共咁簡單，呢度不予置評啦

下 我好撚支持容祖兒
差唔多隻隻碟都買曬
睇曬佢嘅演唱會
然後佢畀啲咩我？

光復體壇好簡單

學界比賽開賭盤

樓主： 跟支那人學野 試下盲撐啦

五毛上撚哂水
分化post
大家睇路

講個係人都知既問題，就以為自己睇野遠過人

Logic差 邏輯錯誤就人身攻擊

我都好無條件支持自己偶像
不過係日本果邊

曹星如呢啲算運動員咩？
唔好意思喎我覺得唔係喎
傅家俊呢啲就有料
有實力發憤勇於挑戰世界前列選手
又真係有實質成績出嚟
有好多香港人知咩？有好多香港人去撐佢咩？
個問題根本就係香港人唔自己去了解同埋支持有真實力嘅一班選手
只係會因為marketing 同宣傳先知之後跟風支持
曹星如要我去支持
Sorry 不了
樓主唔該唔好捆綁要支持d造出嚟嘅運動員(人哋做明星 邊係真係做運動員呀)
唔該比少少獨立思考

唔得?

喂我唔覺大陸張係香港人wow

認真
點解覺得漿有才華
認真

我唔同你講規矩 我淨係知真正值得人尊重既運動員係應該力爭上游

呢啲咁既低能命題，係中國同香港特別興
咩中國人就要支持中國，香港人支持香港，做咩踩自己人

咁樣去支持先唔理性，
支持一樣野，唔係睇邊度人咁簡單下嘛，
等如而家要分黃藍咁，你係香港人就要撐？
咁唔爭在撐王祖藍曾志偉譚詠麟，
人地夠有佢成就，影帝嚟，
呀校長以前紅到上紅白唱歌，咁都踩？

Mayweather冇食禁藥 冇好似君如刷分刷成咁，
公認勁，但對Pacquiao 堆美國佬咪又係噓鳩佢，
同conor比賽，返到美國 美國人對住conor大大聲歡呼啦
呢啲先叫正常

分化撚開post 嘛

香港人特質
見高拜 見低踩

唔係

俾得五毛你諗住可以請到咩人

又唔好咁講
大家都尊重mayweather 係憑實力取勝
撐pacquiao純粹係個人喜惡啫

曹生就
同拳王打一場再講啦

P牌洗地式留言多撚到

林鄭代表香港人 支持佢香港就會好
咪盲反

當香港人話中共想清洗香港文化
同化香港人 消滅香港人身份認同
香港人選擇嘅係貶低香港文化 以表達自己清高
實質就係幫手清洗本土文化

大家咁崇尚梁天琦嘅理念 有無聽過佢講
「捍衛香港核心價值及本土文化」？

你唔鼓勵林鄭?

佢又唔係話全部都係
你自己知你唔係咪得
你出黎撐咩

係廢事同金鐘仔拗。

淨係話人邏輯錯
錯個位喺邊
唔該詳細闡述再論證
唔係靠一句話人錯 就係錯

唔通我話你老母係雞 佢就係雞？😂

唔通我喺大學寫essay 比professor讚我critical thinking好 要同你講呢d死無對證嘅野

但係都唔應該唔睇佢肯打同贏既賽事

其他野都認同
但屌你老母媽寶大陸人黎嫁

光復香港其中一樣要做既事 - 撐本土出品

Sor9ly, 冇你咁大愛，只要係藍絲就一定唔會支持
因為佢哋係為支那出賽，並唔係為本土身港人

駁唔到 樓主

打20場得一兩場打排名100內

有部分所謂既香港人根本係人性扭曲既垃圾
唔抵得人好，憎人富貴厭人貧
呢啲人先係正宗廢柴

我正想post

Dllm護旗臭貨婊子棋

成L日派打手係連登洗底

返上去武漢開演唱會啦

此post已完

有聲post

個花名好似佢都覺得冇問題喎

你屌人屌曹星如之前，你不如屌啲人唔撚睇港足，唔撚聽canto pop，唔撚睇本土電影先啦
曹星如呢啲真心支持唔落，我支持李卓耀何詩蓓唔撚好？

你搵埋d狗也不屌嘅例子話香港人反香港人

咁你索性舉埋馬蹄露 王祖藍 荷蘭叻 王晶做例子啦仆街
係咪唔撐呢班仆街就唔係香港人呀

曹星如有咩好支持

一句講曬今晚嗰場大家支唔支持

支持
收皮啦

好似李麗珊喺舊登都有比人屌過
唔記得係scandal定幫某機構代言/拍廣告

走精面又要撐，奶共又要撐
你不如叫我地做埋小粉紅呀笨

因為係香港人就要盲撐咩睇唔到支那死撐紫尿楊有幾風光

OK 咁我引用你頭先既回覆

個人定義：
梁天琦是香港人 邊度出世唔重要 邊度成長先重要

gem我都當佢香港人 只係佢親中而已
至於佢當唔當自己係 咁就係佢嘅事

庸人就係鍾意將一個人嘅身份認同與政見掛鉤

邊啲人係 邊啲人唔係
紅字其實已經係屬於你既個人政見
並且點決定身份認同本身就係自己先可以決定或揀選
唔係使咩年年做港大民調
但你就已經幫gem揀埋
你又咪係嘅將你自己身份認同理論同你自己政見掛鉤
兜個圈話自己係庸人係咩玩法

鄧紫棋，又名G.E.M.，本名鄧詩穎，是一名香港創作歌手。於中國上海出生

樓豬glory hunter就認啦
大把唔出名嘅人奮鬥緊又唔見你支持

不嬲都唔支持。去唔去NASA 都唔會改變呢個事實

你話：身份認同本身就係自己先可以決定或揀選

呢句說話岩一半： 個人角度出發，自己覺得自己係咩人就係咩人 冇錯

但係，從他人角度出發，人地都可以覺得他人係屬於邊一類人

假設一個南亞人喺香港出世，土生土長，但係從來都唔融入香港， 入讀非主流學校（英語為主要語言）,所以講廣東話只識一兩句。咁當然你可以話，香港國際城市講英文都冇問題。但係我諗超過九成嘅香港人母語+日常語言都係廣東話。再者，最有代表性嘅香港文化絕對係廣東話電影同埋 香港廣東話流行曲 ，咁計嘅話你又當唔當個南亞人係香港人？ 嗰位南亞人應該會覺得自己係香港人，因為係度出世同成長。
但係根據我自己嘅標準，我唔覺得係囉。

所以個結論係： 每個人標準取態唔同

同埋我嘅紅字唔係代表個人政見
而係對我嘅身份認同定義嘅標準 請搞清楚

冇錯
想當年佢903唔頒獎俾佢就話杯人
係佢態度問題先黑人憎 之後走左去奶支共

漿不了

女子桌球其實係笑話嚟
不過香港人係中意吹奏君如同呢d
實幹型運動員就當垃圾

欺世盜名走精面都要盲撐

岩既呢啲咪香港人精神囉

咁曹星如真係打假賽刷數據呀嘛！

因為李麗珍個年代 未有連登 咩都睇唔順眼

係曹星如幫華為 太興代言
幫藍紅店搵錢斬香港人
一定要撐一家人黎㗎嘛

咁納粹黨人都認為元首講野係100%冇錯嘅
要判斷一個人係咪講錯野 緊係有預設立場架啦
如果唔係 你都唔可以話元首講錯野 批評佢就係批鬥
就係你呢啲19諗法先養咗咁多牆頭草偽人 個個為錢去奶支共鞋底
如果話奶共係香港如今流行文化末落嘅主因 你班人有份促成呢個局面
第一個奶 冇人有反應 第二第三個就有樣學樣 第四個就屌你屌佢奶共
然後你就幫手屌人屌佢奶共
仲講埋啲咩批鬥 港豬大愛唔算失言 諸如此類
想笑撚死人咩

唔培訓好自己人，俾隔離國家既二線求求其其入黎做個正選，咁我寧願佢沒落。

你土生土長香港人，性格正常，你入到8強,16強我地都會支持

知呀不過冇做衰野就唔屌

你咁撚勁咪約佢隻揪囉

樓主係咪智撚障?

你嗰假設就正正係用咗你嘅取態標準
而你都識講 每人取態都唔同
大家都有大家嘅尺
政治即眾人之事
咁點會唔係政見呀清
唔一定係黃或藍 奶共或反共先係政見
只係你將把尺放係香港文化到 政治嘅其中一部分
先會唔覺得咁係屬於政治意向既一種

同埋身分認同 都話無得幫人當係定唔係
咩一半啱 一半錯
你去查下身分認同定義先
你當人係或唔係 嗰啲叫標籤

簡單一句，名大於實。之前各路新聞話佢廿幾連勝，就嚟挑戰到拳王，但係佢最尾無去挑戰，連登仔就睇死佢係打新手嚟刷分。尋日係證明自己嘅一戰，但係佢輸咗，連登仔就jer住佢。其實如果佢無咁多marketing, 應該少啲人反佢。

外國大把歸化球員喇

兩個錯例子都五百幾個正評
不如了解咗點解要反佢地先啦
功課又唔做足就批評人
樓豬間接回力鏢

貼埋身份認同定義wiki比你

你個種幫人決定埋唔撚係身份認同
反而係大陸仔個隻最中意幫人認做中國人
我自你開過post唔似係五毛
下次咪一開波就剩係識人身攻擊

我係gem fans
跟左十年

如果我地懂得欣賞佢
今日佢會係代表香港
而唔係只要佢唱高音既大陸

而家佢甩左蜂鳥
自由度大啲
希望佢番黎香港 唱多啲廣東話歌
咁香港先有多啲文化傳承

因為香港人就要支持？即使係奶共同藍絲？

其實樓主有無諗過啲外國運動員點解會有咁多人盲撐，而你嗰兩個例子得唔到人盲撐

香港人都好撐明星，追韓星

根本就係，就算係所謂嘅連登紅人香港人又比過咩實質支持佢地啊

當年雨傘謝安琪落佔領區，係啊大家係好欣賞佢啊，但到頭來做過d咩啊，最多咪就係上網留言一兩句“真女神” “相由心生”咁

人哋比大陸公司打壓嘅時侯香港人又有無幫過佢啊，所以其實而家佢唔出聲我都唔怪得佢

香港人無國家主義
唔會覺得係自己地方既運動員
自然唔會覺得光榮同支持佢地
加上可能班撚樣轉個撚頭奶共
咪更加唔想支持囉

喺香港你要連登仔鍾意
你要係一個好完美嘅人 首先要極度反共 唔賺人民幣 私生活完全要有道德 做人要有禮貌 唔可以得罪連登仔
簡單啲來講即係要做聖人 或者唔好做香港人

覺唔覺得李慧詩好撚廢？

入面9成都屌鳩佢都拎出黎

成蟲

你問有冇人反呀ma有一個人反都算有呀

講得好岩
其實唔係連登
可能無咁多人屌
因為連登逢紅必反

我冇睇樓主講咩同唔理邊個有人撐
純粹係答返上面個問題only
我中立的

刷數據

咁一直都話呀gem係有料
唔明你地反黎做咩...
宜家紅到hihi就證明左佢係有才華
洗撚你香港人肯咩

#1成篇嘢睇完第一句就已經唔使再睇
打手文都叫真話
佢兩個事實上發生過咩事俾人屌就縮細嚟講
宇宙gem仲要顛倒是非
講到佢係俾香港人屌到要返支那搵銀

本身想講梁天琦都係大陸落嚟 對香港有貢獻 認同香港價值就得
但一search 原來乒乓孖寶藍絲嚟

佢唔係俾香港人屌先返支那搵銀lol?
當年剷青同鬧吒咤之後咪被香港人屌
咁啱有我是歌手呢個機會去試下擴展市場
冇人諗過佢會係大陸一炮而紅
跟住佢經理人就當佢搖錢樹係咁係大陸接job

高 連登仔笑sarah贏唔到禾歌嗰陣你瞓著咗定未出世？

撐Tommy、雞丁

k-pop韓潮孕育咗一班on9

林鄭跟足規矩玩......

陳奕迅乜都冇做過就有光環攞

乒乓孖寶個2 個大陸仔你都計，食糞啦

可能訓著左
有冇link

諗起大陸回力標
之前笑香港隊有黑白黃，要小心
點知而家又係要入藉兵幫，點知都係咁廢

支那二線人才就係落嚟代表香港出賽，有啲直頭講支那話...

樓主將d賣國賊拎黎當忠臣良將

運動其實都只係一盤生意

但係人地係咪即刻攞到身分證
就算係支那嗰條巴西友都係中超踢左6年fifa先比佢代表支那

類比失當
美國2黨都唔會主將賣國，
而家藍既賣港

起碼佢無護旗，咁多年都堅持出廣東歌先啦

香港既運動員並唔係臘鴨

問題係班連登仔雙重標準

近幾年本地球迷都好支持港足
樓主入過場未？
勝利球迷全世界都有，講惡毒其他地方d人可以仲誇張
連C朗都比皇馬迷屌到反皮，場場噓，入現場噓

本土電影，港足都愈黎愈多人支持
以前香港幾十年都去本地化
依十幾年先有自已既身份認同，更加唔好講對家刻意扼殺本土文化
好自然要慢慢培養

滑浪風帆咁撚偏同少競爭
相對較易攞金牌

gem有料 曹星如欺世盜名 咪擺埋一齊講

呢兩件真垃圾

希望各位連登仔可以原諒達哥

呢個真係香港人既唔好地方，我唔知點解香港人會咁，唔單單名星，連youtuber，KOL，甚至細到朋友方面都好少有讚賞，都係批評居多。可能好多人有時有諗話拍d片黎分享下有趣既事，但最後都抵受唔住太多既批評而卻步。我唔知係咪因為香港人個個對自己既自我感覺太良好，太高傲，定係因為太自悲，鍾意踩低人既攞優越感，抑或係個個都寬己嚴人，接受唔到人地做錯少少事。

曾經覺得生活係咁既社會文化下好辛苦，好想改變但知道靠我一個改變唔到咁多人，所以好想移民。

都係針對佢運動以外嘅事啫 至少一定唔係反
而家曹星如係俾人針對佢運動精神

GEM真心冇資源
呢個真係無得講
你睇下當時老屎忽評論
跟本樂壇配唔起養唔起呀GEM
如果仲係香港發展
我諗佢都係做緊d 手機game代言人

根本兩個都係暗黃

咁佢大方啫唔通佢開心咩

達暗黃....

PUsh

按下分享就當自己kol一呼百應
其實只係同溫層圍爐

李慧詩唔係當年奧運攞過銅牌，而家鬼有人識佢咩?

on9

曹星如我都理解到
但係蝗gem...

窮死死老豆

漿態度衰到商台都唔受佢玩唔講？
仲有幾時有香港人叨過佢光？

掉轉來講？
係商台排濟佢細公司
英皇啲大公司同佢哋打哂關係
啲DJ鐘意就係咁播某歌手既歌谷到最尾攞奬
阿GEM去NASA訪問都講自己come from hk

香港出唔到令大家都支持都認同嘅人有冇諗過係個人本身嘅問題
唔好講咩人云亦云 總冇一個人會有100%嘅人支持
好似以前哥哥家駒even你口中嘅運動員都有人支持有人hate
但大多數人會包容同繼續撐係因為佢地真係有實力 為香港攞到彩 令人就算唔想撐都只可以佩服
好似成蟲咁而加大家都恥笑佢 但佢以前嘅成就唔少人都依然會佩服
問題係而加你講個D成就又唔係真係咁出 而且佢地係獲得呢份成就嘅同時確實有嘢令人唔認同 好似一個人靠倫敦金做到大富豪你都唔會服佢
宇宙gem嘅唱腔同演唱技巧唔係個個咁欣賞 以至唔認同有咩出奇
好似周杰倫咁又咪一路比人話佢咬字不清
根本個人本身有冇料係佢有冇方法令香港人攞到彩、風唔風光嘅最大原因
只可以話香港人係呢個時代冇以前咁人材輩出

Sor, 辛祖艾里奧呢d的確唔會撐

Dllm.
良心呀。
香港人就死都冇出聲呀。
佢風光關香港人撚事？

連登仔成日話人條腿粗
因為搵唔到野反所以就批評外表

GEM只係「有啲」實力？
2000年後出道邊個香港女歌手勁過佢？數黎聽聽？
人地紅到去台灣同東南亞 去撚埋nasa唱歌 youtube破兩億仲快過周杰倫 咁都叫只係有啲實力

佢兩條友霸左土生土長香港人代表香港出賽既資格
咁都要撐？ 唔係嘛

零容錯率社會
美國既成功除咗靠外來精英，就係佢套system容錯率同flexibility夠大
仆咗街唔緊要，大把機會比你起番身
香港就相反
一仆街，大把人爭住打到你永遠起唔番身，成套system都唔會比你起番身
就算你係萬中無一果個，其他人都係會瘋狂loop返你當年點仆街

有咩問題？

香港人不嬲睇人仆街係最開心

呢樣係香港人既普世價值

係香港做公眾人物慘撚過食屎

人地都冇護過旗

港足你唔講？

又企係道德高地支持下自己人啦屌

好撚悲哀

因為香港有高登/連登，最鍾意雞蛋裡挑骨頭
做人一定要做足100%，差1%唔完美就屌到佢飛天
曹星如如是，黃店如是，同路人如是
我幾認同樓主嘅睇法，有啲嘢唔係想叫你盲撐
而係想唔好第一下就屌咗先，態度好少少
記得反送中運動開始初期，每次有新嘅行動升級
如 路障 塞機場 私了 火魔 殺狗
大家都唔係屌咗先啦 第一句一定係做得好
之後再檢討 咁先可以保持同路人嘅熱誠，衝勁，士氣
嗰陣嘅連登係我最鍾意嘅時期，大家互相鼓勵撐下去嘅感覺真係好正

去到奧運就全部都係世界最top
點會少競爭

嘩屌，咁都講得出，人地十幾歲出道個陣次次俾香港d狗仔隊追問佢係咪處個波幾大，到首愛你出左之後紅到去台灣，然後先開始學普通話進軍台灣市場，台灣爆紅返到香港之後俾狗仔隊影到佢同yoga爆房，之後再次次俾人追問係咪俾人屌左，到之後佢批評完香港樂壇俾人圍同支持689單野之後俾全港瘋狂追擊，然後上大陸節目爆紅做埋天后級歌手之後，係nasa上面講我係香港人

咁係任何國家都只係會記得攞奬既人。咁多人反曹星如主要係佢公關成日宣傳咩“世界第一”，幾多連勝咁，但睇返佢啲對手，呢啲涵頭有啲言過其實。
你只要諗下如果李慧詩只參加次級比賽，之後宣傳自己連勝不敗一樣會比人屌。

香港你要聖人到好似耶穌咁先多人支持

on9 黃營係為香港好
藍營呢？為中國好咋傻鳩
共和民主兩黨都係為美國好
只不過實行嘅方式唔一樣
所以先係兩個黨派

而家係講緊本質都唔同嘅黃藍
你同我攞本質一樣嘅民主共和做例子
不如翻屋企訓覺啦好嗎
唔好衝出嚟柒啦

笑咗，晨早就知香港人全世界最閪㗎啦

你講呢兩個至少出名啲... 不如遠啲再諗下側田呀，沈詩鈞呀，甚至物理鳳凰呀，星之子？邊個唔係比人一出嚟就比屌到飛起？有實力就以後唔撚返香港，好似王祖藍咁就齋嚮大陸搵食，其他嘅咁就一世啦

香港人喎，食屎啦 狗都不如

是咪要讚淋病做得好

當年打日本仔，全個香港睇直播

根本啲連登仔想個個都好似佢哋咁

以前追日本班厚粉小白臉已經有班弱智

人種變成咁
真係建咗國都冇撚用
個個判官上身仲以為好有智慧

GEM支那識欣賞咪俾佢地囉 咁都有得講
唔見你拎TAXI陳出黎講
ON99

同黃店一樣
將個門檻set到鬼死咁高
就好似李靜高禮澤雖然話大陸棄卒
但講廣東話
代表緊香港出賽
但「血統」唔夠純正又要屌

所以同lin登仔傾計好似覺得好搞笑
朋友喺 個mon後面 著住條底褲 工都冇得返咁話啲好勁嘅人有啲實力

正

無人介意過曹星如輸
但我地介意條友為左面，唔同人打，咁係有體育精神？

gem有才華

後 youtube有兩億人聽佢啲歌
上埋nasa

連登仔:gem都叫有啲實力

但係有時候咪一樣盲踩同盲撐

鄧紫棋冇才華係咪你有才華
好想聽下樓主唱歌

香港人一向閪

咁你做過咩去支持？

收皮啦 引戰狗

港人陋習 投訴 批評

宇宙gem一定負評不解釋

因為好明顯的士陳係無實力，但gem有

唱歌好聽過歌手先可以屌無才華
咁要選美冠軍先有資格話人樣衰
講波佬應該個個世界冠軍嚟

我驚我一拳打撚到佢入ICU
佢條垃圾咁瘦先玩超蠅量級

做咩姐你 人哋咪話佢有實力 又冇踩佢 想點

因為香港人骨子裏是中國人

一直以來批鬥成性 輸打贏要不認錯不謙卑不自省

寬己嚴人
只要他人有一個缺點=垃圾地底泥屌到佢落地獄永不起生

點解無人屌李慧絲，李麗珊，黃金寶，-6
只係屌曹生？
我唔介意佢輸，但佢老味多返避次打拳王，呢次打完話下次打，下次打完第二個話再下次先打，打撚到人地打第二個磅你都未撚打
你唔敢打係到推推推，你敢打既話你就算比人ko 我都服你，我本身都幾鐘意佢都變佢hater
港足打其他國家好多次都輸，但點解無人屌，因為見到佢地盡哂力，技不如人無計

林鄭同警察都係自己人
唔見你支持下?

Ok 咁我搵kurt cobain同Ian curtis上黎
你地慢慢傾下才華gem

知道自己咩料，去定自己應該打咩重量，
以個都係應該有既策略黎⋯我唔明點解要反。
咁拳擊確實係分重量去打。
啫係要唔避線，全世界嘅都要谷哂去75kg個組，咁先叫有料/受人尊重？

你sure唔sure
曹星如宜家仲好多人支持
宇宙gem未去中國之前個個都鍾意佢
高登仔仲係咁j佢人氣一時無歌

痴撚線竟然有成千正評
樓主錯就錯撚在
香港人人係撐既話
唔會企係同公義對立果邊撐
呀gem就算唱歌幾叻 佢奶共 我撐唔落
曹星如打拳「世界第一」用刷分刷出黎 連勝記係專打廢過佢既人 我撐唔落
就算講到黃藍 同路人就算做錯野 大家都會屌
例如之前係太子站慶生班on9仔咁

根本就係好簡單既logic
錯就係要比人屌架啦

gem 初出道果陣未有連登
首where did you go 好多高登仔都驚為天人
何來唔識欣賞？
係後尾想「向特首講聲加油」，同好多鳩嗌，先開始俾人屌

支持完689 再上大陸拍戲

牙gem嗰part有得商榷
但條刷數據靠黑哨既
就不了

gem 唱歌真係唔好聽
點樣支持

其實你個Point唔出我都幾認同 但家下我就唔中意你話大陸好 藍C?

牛下女車神唔講？
打卓球吳安儀唔講？
冇啦啦攝兩個新移民落去全篇文度隱性洗腦

成班垃圾 睇下cc tai班on9仔就知

其實你睇唔睇得出佢篇文笑緊你盲撐 近乎連政府都覺得可以原諒個種支那賤民心理

Rex我認同
不過瘋蝗漿果陣奶共奶到嘔真係撐唔落

香港核心價值就係傷害自己人

你知咩叫浪漫主義未 人講你又講

輸打贏要，其實真係得香港人做得出

再睇返林鄭， 一個咁有才華嘅人喺香港， 當日畀你哋diu到飛天， 當日咁多人批評佢嘅時候有邊個支持過佢？ 到返大陸奶袋底，又diu佢雪雪聲。問心嗰句， 除咗批評之外香港畀過啲咩呢啲官員？ 一個咁有才華嘅香港人紅遍成個大中華， 我唔敢講話自豪， 但至少諗唔到理唔欣賞佢。

因為睇唔起人，先係獅子山精神

靠激烈嘅抗爭， 人民嘅死傷去聯繫身份認同
唔撚係浪漫主義係啲咩

李慧詩比人笑腿粗
符碌個名已經係笑緊佢
黃金寶以前喺舊燈瘋狂畀人diu
李麗珊係我懷念嘅年代

講波佬都要對足球有認知㗎
唔撚識彈鋼琴 你點知人哋彈鋼琴勁定廢呀

用下個腦啦

唔撚識音樂點樣知道貝多芬定莫札特勁啲呀

你都戇撚鳩
外籍人士新移民嚟幫你香港出賽
贏撚咗都係香港人嘅榮耀

支那人打lol， 五個入面有兩個係韓國人
佢哋都係照樣打J

曹星如都算 gem?憑咩？有料又點？當初佢串撚到仆街 你叫我地撐佢？你on9？

外國都大把haters啦
樓主剩係睇面嗰浸
根本haters,mean,串咀
係全球既網絡文化

不如咁講
大家撐爆本地黃既藝人先啦
方皓玟, Rubber Band, Kolor, 莊正(有漏請補充)
至少都衝下YouTube 點擊率, Apple Music播放率
有錢就買實體碟，再充裕啲買埋演唱會飛
香港人一定撐得起真。香港歌手
比佢地知唔一定奶共先揾到食既

屌，樓豬你會唔會撐的士陳啊，都要有料先撐到架，有啲去左支那仲係香港人？

曹星如都還好
GEM就算把喇

你應該係想講同一個民族入邊嘅集體回憶，先可以建構身份認同，從而有民族性？

G.E.M

漿

宇宙巨漿

師兄睇連登 勿認真
出去同朋友傾下計 個世界唔係咁

Push

我覺得你嘅立論完全唔係"不再風光原因"嘅主因
體育界:社區氛圍配套、政府政策、人種身體條件應該係重點分析嘅地方，例如美斯都比阿根廷人鬧(我唔知你點統計點叫多批評啦)，但係下一代都有人才，雖然未至於佢級數，但都算南美一線
演藝界:互聯網令競爭激烈、社會氛圍、唱片公司同電視台不和等等都應該係主要討論範圍
結論:你個立論可能同社會氛圍有關，但係絕不應該係因為咁就話搞到香港不再風光，個人覺得反而應該討論政策

香港人踩自己友最大力

無條件支持自己鍾意嘅偶像， 自己鍾意嘅偶像比人話， 嘈到隻揪咁濟
我諗如果真黃嘅藝人，商戶遇到咁嘅情況
一定有好多手足出口出手出錢出心出力去幫
咩不再風光
我屌你老母

羽毛球仲有伍家朗

照樓主咁講香港人都應該支持同鼓勵埋的士陳同成龍。一個紅爆中國，一個紅爆荷里活

樓豬：駁唔刀 當睇唔到算

樓豬：呢個個別例子唔計 仲有無其他例子

香港人冇包容，小小野都屌鳩人

咁付出過啲咩去支持

我覺得陳偉霆係個好例子。

當初出道，到香港人笑，所以去支那發展。
的確香港人唔支持佢，而令佢放棄呢個市場。
當然佢嘅Style係柒，俾個時光機我都係會笑佢。

睇返GEM，4年開紅館，要有幾多香港人支持先做到？
但隔年出Xposed隻碟，全部都普通話，再上埋支那節目就冇再返過香港。

唔理係佢經理人定佢本人決定都好，觀眾一睇就係覺得呢個人放棄香港人市場。

香港人放棄GEM？冇撚野下話？

有人叨光係柒，但唔係個個都叨，更加唔好將GEM放棄香港件事掉轉講。

Mc jin呢？呢個真係世紀謎題

沽名釣譽都要支持？我地係支持真材實材，王祖藍夠香港人，係大陸都好出名，你又支唔支持？

如果可以屌到gem 揸住佢對大波夾腸狂屌，我就支持依條奶共八婆

前者唔認同 後者認同 無人撐gem個時 我都有去紅館 睇 唔係特別迷佢 而係佢真係勁

點解唔可以用浪漫主義去聯繫身份，香港手足一直靠呢種情感去建構關係，同打仗一樣係好可悲，但呢份情感好難磨滅

兵你老母孖寶

係好嘅自然會有人買
唔好講到啲人唔支持香港產業
香港產嘅啤酒貴啲都有人買 ，點解？

唔好成日覺得自己香港製就就要人支持你先得㗎
咁樣好難會進步，反而傷咗個產業

屌 第二頁就露底

樓主on9 唔駛理佢

樓主嘅角度係 理得佢做過啲咩
只要佢同香港有關 出咗名 樓主就會支持
然後話自己只係鼓勵下 吾係盲撐

老實講外藉球員入藉我都唔係好支持
如果係土生土長嘅西人就唔同講法

樓主就係搵嗰幾個比人屌嘅人 嚟支持自己講嘅嘢
講嚟講去吾係藍絲奶共嘅 就係君如

仲講critical thinking

屌你老母杜汶澤杜生都講十年前自己好撚愛國啦 話自己作為中國人好撚自豪 為08中國奧運健兒自豪啦 (from YouTube
但係依家冇人因呢樣嘢屌佢啦 點解所謂本土藝人有呢啲所謂黑歷史冇人屌
而宇宙gem就係俾你地呢班撚樣針住所謂黑歷史屌到沒完沒了 actually呢半年身為創作歌手阿gem都作詞作曲作左唔少黃歌啦 eg摩天動物園 walk on water 佔中都出唔少post pray for HK
睇唔過眼

對唔住都要咁講
林奠出到去都會話I come from Hong Kong

樓主係咁講支那好係想點？

就係叫你睇下
點解人哋民族性咁撚強
香港人見到自己友上位都要diu同埋踩

連登仔 咁撚鍾意講抗爭
不如就講下點解成日互diu啦
其他嘢都唔使講咁多
淨係黃色經濟圈 唔夠黃嗰啲都互diu咗唔知幾多次

你呢D咩LOGIC黎
曹星如自己癈比人收皮係我地一手造成的嗎?
咁你咪日日開多一萬個POST睇下佢會唔會"風光"D?
咩LOGIC黎
阿GEM果段仲好笑，返大陸唱歌紅遍大中華????
呢樣野使咩你強調?大陸同大中華係2個世界黎?
根本只係有塊餅係到總要搵人食左佢既關係
完全睇唔到有咩咁"風光"
而家國家機器要做正經野，成班偽人奶哂共都無工開無錢搵啦
你個因果關係好明反轉左LO ON9仔
我幫你更正一個真係中立既講法
1.因為香港絕大部分既"叻人"都係"時勢造英雄"，死好命
並唔係因為自己本身係英雄
2.香港不再風光，已經無咁既"時勢"
3.我而家不批評多鼓勵阿
唔該大家集氣支持樓主"風光"起來，以身作則

你講得啱，但係你嘅分析將香港人假設成全部都係同一諗法嘅個體，例如假設左香港人先嫌棄人，後見人出名就叨光，你唔俾有人一直都支持/唔支持一個歌手？畢竟主流嘅趨勢≠個人睇法，尤其係每個時段中主流趨勢嘅意見都唔一定由同一堆持份者提出。

不過理解樓主係講緊唔好太harsh去打擊人嘅夢想，同唔鼓勵又輸打贏要嘅勝利球迷心態，咁樣只係會令香港每次有人才响發芽期間就被扼殺，最後導致扼殺左香港嘅希望。我諗其實有好小嘅事，例如有人開post時講錯嘢，講笑話「屌得勢力啲」，反映出香港人一直慣於苛刻批評，不論施與受方，其實都係時候的起心肝改變下呢種相處方法，最起碼大是大非面前少啲純負面情緒主導或者引發負面情緒嘅說話，因為我哋呢個地方要內外徹底都有進步。

但係冇批評會冇進步方向，所以唔係扼殺批評嘅自由而係需要思考發言嘅合理性，有冇尊重人；簡單來講係邀請大家有愛心同耐性去對待人才之餘仲要有獨立批判嘅思考能力去思考嗰個公眾人物，甚至關於佢嘅風評，唔好人云亦云，有批判思考係高智能嘅一種，而合理嘅友善就係個人嘅品格。

利申：我個人係着重個人嘅行為多過個國籍（雖然生境係影響行為但係點樣影響我哋係唔知㗎嘛)。另外，去NASA唱歌係好叻，都大認受性地肯定一個歌手嘅才華，但係改變唔到親共嘅事實，即使程度未去到響微博支持警察，所以現實應該係有人覺得佢係香港之光並且好擁抱，但另一方面會有人因為佢嘅立場同良知有衝突而鄙視佢，當然都會有人牆頭草跟風向。

我唔介意你令我風光呀
咁請問呢位人兄對於 我哋 成日 鬧同路人
唔使講得遠
理工大學嗰陣好多人叫入面班人走
嗰班人嗰陣 係咁畀人diu散水撚阿sir同埋分化撚五毛

點睇

宇宙GEM就算把啦
但我都唔知反曹星如派係幾時興起既

一仙奶共

完

認同
gem我唔了解，但我覺得達哥係太過畀香港人排斥
真係唔係佢fans
佢做咗啲乜嘢，要畀香港人咁憎佢憎到又改名又笑佢， 比自己出世成長嘅地方嘅人討厭覺得會更加痛苦。

人哋有才華係香港得唔到賞識，咪北上賺錢囉 。 咁人哋都要搵食㗎，又係你哋唔要佢。
到今年佢都冇話支持香港警察，同埋祝祖國生日快樂。
要知道香港啲明星每一個都有喺ig到post呢啲維穩說話， 十成係畀人強迫要post，但係佢冇。

喺咁嘅環境沉默已經係表態。

咁多個明星奶共奶到出曬而唔去屌佢，屌個幾十歲只去賺錢冇表態嘅明星。

連登啲痴線佬根本乜都屌一餐， 請問有邊個明星喺連登冇人俾人屌過。
香港人又冇獨立思考人笑佢又笑。

個撚個都驚咗你地唔敢去嘗試。

支那都有唔係盲撐既人 香港都有支那人同五毛
你唔可能expect一個民族全部人都高質
但比例上香港高質人口高支那唔知幾多倍

直接屌係香港文化
如果比香港人屌兩句都唔慣
咁呢個香港真係唔岩你生存

好似連登咁
你一柒左就恥笑就屌嫁啦
想要客客氣氣大愛撚
可以去babykingdom香討嫁

就係我地香港人咁直接
岩就岩錯就錯
先有今日香港嘅價值觀

求中國國家隊輸波畫面

好似兩條友都識講廣東話？
咁OK啦
正如張敬軒 黃菲都OK啊

咁係唔係笑佢運動成就啊
講笑同恥笑你唔撚識分啊？
講花名係笑9你啊？你份人都幾玻璃心